矮既你，平時會點著3會令自己望落無禁矮？

如題

1. 唔著長身衫, 會顯得腳短
2. 單色衫褲
3. 唔著高/中筒鞋, 盡量將下身比例拉長

點著都係咁撚矮啦

exactly咁著，矮仔

3你老母
既你老母
禁你老母

咁即是咩3咩褲呢

禁？

我就咁著嘅 唔比cdrom睇

矮撚唔使著3嗎

無哂矮撚，無理由架